(急問)請問有無獸醫係較平 貓唔係好掂

貓汁反來養左3,4年 以前小病 帶佢睇下醫生知道貴 但有能力仲負擔到 依兩日見佢無精神 唔食糧 唔飲水 ，頭先摸佢直頭缺水情況 帶佢睇醫生， 膀胱好硬 屙唔到尿，去左勝利道睇，話先要9k排尿，再睇下留院每日1k
加x光同睇下有無石另計。 再打去npv到問價 無奈係更貴。 我知道無錢唔好養寵物但最近家庭同事業出現極大問題，但亦希望救到既救反佢 非想乞錢 只係想知道 有無一啲機構or獸醫以救人行先 條件可以再傾下既幫下佢？ 萬分感謝

希望幫完我先屌9我

NPV 應該係最平，聽講話如果有經濟困難，可以同佢地傾，有機會會平啲。希望貓貓平安無事。

npv打過去排尿已要收15000左右了。小弟真心無能為力 只見佢每況越下更痛心

同埋問過唔肯減 要一次過俾

我諗你只可以交隻貓出去
等機構幫你醫

有咩咩機構可以幫手？
我放手可以救返佢既話，我願意
佢既情況唔係幾等得 thx

Spca lap?

話我汁到流浪貓嗎打去？

照直講無力負擔醫藥費啦

求救 有無診所可以做到分期

Sorry幫唔到你，你啲treatment都真係咁上下價

或者你post 去天下貓貓問下

係咪都睇左先
之後先同佢講唔夠錢俾啦
中尿毒會好快死

呢間好平民, 可以試下
毛國界 2142 3399

入去做會員要等

Spca同npv可以申請分期，睇左先，痾唔到尿唔等得

我再打左去約十一點幾
真係可以睇左先講無錢？

好似係幫你做信用卡分期，你打去問下？

我見過有人睇完醫生後，話俾唔起錢，護士話可以簽紙放棄隻貓的所有權。
我覺得貓係家人，一萬幾千其實做一個月工都搵到，唔明點解可以咁做。
你不如問下家人朋友借，或者同NPV 傾分期。

賣左條19金鏈仔 換到一雞
剛去另一間睇 放左尿 留院，照x光約7k多
但話佢多沙石 同有小量腎衰竭 未知能再自行排尿 但拎沙石依part 可能真係無能為力了

你問埋分期的事，睇下得唔得先，希望貓貓早日康復🙏🏼